[轉貼］中國各省2019年省政府財政狀況

舊登睇到 未fact check

真係咁你仲會公佈咩

真係咁就仆街了，因為中國報數一定係報細
虧損10億實際上分分鐘係虧損100億

河南做咗d咩爭咁多錢

中國上海會唔會獨立㗎

河南一直都係窮省頭幾位啦人
基本上大陸人都唔想租屋俾河南人, 多數都係賊黎